Child登仔有無人識pussycat dolls

屈撚到

支持

dont u want ur girlfriend

my十年前女神

hot like me

搞事?
佢地紅果時你仲未出世-.-

華莎屌打啦

支持你only，呢班老坑我真係唔識

由細J到大
nicole

咁又真...

nobody ever made me feel this way
i must stick with you

loosen up my buttons babe

Nicole係pcd入面=臭西
唔係pcd入面=正常人
好似係

dont you wish your girlfriend was hot like me
dont you wish your girlfriend was a freak like me
dont cha